是咁的，今日去左salon剪頭髮

非打手 煩請睇曬佢

話說由於平時剪開既師傅無做
所以都有一段時間無剪過頭髮
早幾日有朋友推薦依間在葵芳既salon 俾我

咁見平平地就出發啦

去到雖然大部分客人都係啊嬸啊叔
去到坐低個感覺都ok既因為d人都幾好笑容
笑笑口咁
咁我對於頭髮得一種要求
就係唔柒就得 咁最後都ok既 唔算好柒

問題在於走既時候
咁去剪頭髮要除外套 d職員就幫我放好
走之前佢地比翻我啦
點知拖左d時間都唔見人
咁我咪去睇發生咩事囉
一入去就見到個啊叔拎住條唔知咩布擦我件外套
心諗仆街實係整污糟左啦
我問佢咩事，佢就答件嬲hi到d染料
屌即係好難洗得甩嫁啦
我問佢點解決
佢就話一係我自己拎去洗洗完俾翻錢我
一係就佢幫我拎去洗
咁我已經好嬲唔想出聲
因為佢由頭到尾都無一句對唔住或者唔好意思

都算，我去問附近既乾洗鋪都話無得即日拎
咁我就翻去salon 問點搞啦
最後就話當我翻屋企自己洗，俾翻74蚊我
我:點解由頭到尾都無一句唔好意思既你地
佢:你係咪要聽對唔住啊？
我:係
佢:咁對唔住囉
我:哇你地都幾有禮貌嫁喎
佢:係嫁我地係幾有禮貌嫁
哇屌真係串過馬撚
真係剪得幾好都唔撚會幫襯多一次

其實都唔係好大達污積
但d態度真係好有問題

件嬲599 著左幾日咁就中左彩

翻左屋企手洗左兩次都唔甩真係好撚嬲

仲要一開波完全唔諗住俾我知
想靜雞雞抹左佢算

屌你老母垃圾狗

正仆街

最後仲要好似我屈你錢咁既態度
死廢老

唔同老細或者睇落大粒嘢講？

屌我仲要住調景嶺走去葵芳剪
覺得自己真係好撚on9

佢係收錢個個，應該最大係佢啦

垃圾廢老

扺你禿頭啊垃圾

垃圾全部都係垃圾

推

推到你仆街啊垃圾

自己推到1001都推啊

剪qb好過

因為我要染埋個頭補翻d色上去

好後悔

影埋件衫 睇下嚴重成點

染料件衫應該冇得救

其實係唔嚴重，只係hi到個衣袖，重點係態度問題

無得救都算，俾d禮貌我條氣順好多好多好多

呢啲情況好似要賠件衫架喎
邊洗得甩架

睇字都覺得嬲

佢"賠"個74蚊俾我已經覺得我屈佢錢

係真係好嬲好難受
明明唔係我錯，佢個態度就好似我錯咁

好彩今日係31號
如果新年先去剪真係屌你老母

有冇衫圖睇下
btw 態度真係好有問題

dum左落洗衣機

原來上左熱門

希望可以推到你仆街

邊個負皮我

真係幾過份既

影上黎睇下件嬲點污糟法？

唔重覆啦，係整污糟個袖，唔嚴重，因為件衫係軍綠色，濕左水睇唔到，乾左就會睇到。我打上黎唔係因為想佢賠翻件嬲比我，係佢地態度真係差到令人不齒我先打上黎。

柒柒地講句真係嬲到想喊

直頭無心情去跨年
on99在家中上連登

salon啲人出名仆街賤過狗
好多地方都係咁
試過喺尖沙咀俾條友電負離子電燶左瀏海
佢會屈你話你無理取鬧
今次你呢單肯賠錢已經係業界良心

74蚊

Salon狗

點解唔叫佢賠償成件衫既價錢

原本唔諗住比你知咁撚狗

咁小氣

毒撚唔夠膽

垃圾

佢態度好d唔賠都ok

屌你老母就賤過狗
一竹竿打成個地球既salon人
行行都有好人同仆街架喇
屌你老母

Salon 仔

十個有九個都係仆街

我諗樓主其實唔在意件衫污糟左
只係覺得salon無責任咁
好似唔係佢地錯
道歉都無先嬲

件衫有圖未

開salon名

個問題根本同係咪做salon無關
只係覺得咁講野好撚唔公道
可以屌柒果個人
唔可以屌哂成個髮型界既人
又唔撚見你食過一碟難食既飯同人講逢親係飯都難食

琴日先喺嗰到剪完頭髮
咁仆街嘅

你試下開po屌柒d人一竹竿打成個香港嘅警察 睇下有咩事發生

想睇你做呢個實驗

肯定係
嗱樓主，認住喇 salon仔就係咁撚樣

咁梗係去過好多間出過好多事先咁講啦
你自己睇下有無人撐你咪明囉垃圾

其實係收錯個個廢老仆街姐

講真我都試過電燶頭髮
不過個次係fd先無出聲

收錢*

其實仲有好多次大大小小唔好嘅經驗
不過電燶瀏海真係最大單
我嗰時做左半年柒頭

我最後由長頭髮剪到上頸

個陣長髮及腰

無啊
連呻都無搵人呻驚真係我小氣
剪得好普通，因為我只係要求剪短，好難剪得好柒

好撚慘 死仆街廢老 幫推！！推到佢冇生意

咁又難d
我睇佢主要客路都係住附近既啊叔啊嬸

冇圖你話件衫俾個呀叔偷劣鳩都得啦

真係無圖

你都幾撚好笑
去過好多間都出事等如全部人都係咁
有無人撐係等如件事既對錯

即係好多人話你老母係雞係公廁咁伯母就係？
強國十鳩幾億人撐佢地就係岩？

我無講過自己係做salon
不過我知我最好既朋友為呢一行付出左幾多努力
拎幾多錢去醫隻手
咁撚俾心機做俾你班撚樣一竹桿打埋佢我就唔撚順氣
你地唔撚好彩，你屌柒果一個人我唔撚會出聲
我屌埋一份都得
但你地屌撚哂全部人我就覺得你地唔撚岩

即係呢個價值觀你覺得係岩既？
如果我開呢個post俾人屌就係我錯喔？
一件事既對錯用呢樣野黎評價？
你真心覺得咁樣諗野係岩？

俾人剪柒左個頭上連登哭訴

每日一推

剪得ok的

幫推

點解係74蚊

早幾日都想入去剪

但係門口見到個洗頭好鬼片個樣

毒L唔敢入

速剪算啦

係咪葵廣 對面係茶記果間 中學果陣剪到勁撚伏

葵廣 直通巴個出口個度

佢話比個折我，退翻少少錢俾我咁
我個陣嬲都眼淚都就黎標出黎就收左拿拿聲閃人

會咩
我覺得普通剪短d，速剪就夠

我染埋嘛

唔熟個邊，個次去都兜左個圈先搵到

咁咪即係你只係唔妥你朋友俾人話啫 其他人俾人屌你就無所謂囉
我就唔信你朋友做呢行一啲仆街嘢都無做過

鬼叫你呢行俾人個印象出晒名仆街
好難先遇到個好
差佬 的士佬 保險佬 都係咁俾人鬧
要唔俾人鬧就叫你朋友做返好個行業
而唔係喺度屌人老母

pish

仲有呀白痴仔 我幾撚時有講過全部人
我話「好多地方都係咁」
洗多幾個頭好過喺度嘈啦你

做錯野死哂狗講唔好意思咪算

想唔俾人唱衰自己做緊既行業，為有做好自己，有返職業道德，互相尊重。
但係同業又真係好多人做得好衰例如：planA-E用一樣既料，但收唔同既價錢，客人做最平果種又要專登做衰人地個頭。剪衰左又死唔認，做幾個月就扮專業。
你地行家好多好似的士佬咁做衰個行業，仲要呻人地睇唔起你地？你地不如俾心機做好自己，反正自己做得好自然會有人r你，唔會因爲你係網上屌鳩人而幫襯你！

人地都係中左伏，唔想其他人同佢一樣俾錢搵難受，好正常。

利申：做過salon知好多行內野,同時亦幫襯過好多salon中過好多次伏,所以宜家電染剪全部係屋企自己做。

點計74蚊

? 你無屈人錢?

巴打你仲嬲過我

Thank you

無啊一句都無啊屌佢老母仲要串翻我啊

好奇問下點解自己識都出去剪

佢話張單打8折

我邊到有屈人錢

去過佐敦同尖沙咀剪
但尖沙咀個間真係超班
洗剪吹兩舊但勝在剪得好同埋由洗頭仔去到髮型師都好pro

樓主真係唔好彩

以前都係去開尖沙咀整
不過整開個個走左先試新野
點知一試就中伏

點解係74咁零丁

打8折
不過講真74蚊真係有d柒

Push

都話叫你試下 由頭到尾冇話邊樣啱邊樣唔啱 純粹想睇你負皮定正皮多d 唔使咁快起晒槓喎

74蚊係點計返黎

自己剪自己後面其實難d麻煩d

唔好嘈交啦

張單打8折

女仔比較方便

推夠十頁我就收手

睇唔過眼 推呀

唔洗佢賠
只係想話俾大家知間野態度好差發洩下

重以為又有龜頭相睇

幫你手推

我去開果間, 入邊全部MK(對連登仔黎講係), 除左班髮型師外

有咩野飲,不過等幾耐, 班MK好有禮貌講野好斯文